宜家申請日本apple id要用日本number驗證？

啱啱轉用iPhone
諗住down返啲game嗰陣發現申請唔到jp apple id
因為一定要用+81 number verify
想問下咁樣係咪冇得搞